點解周杰倫套頭文字D可以咁大魔力

每兩個月又要返睇一次
每次睇都好撚緊張，屎都標埋
點解可以咁撚正，答我呀

其實主要係杜汶澤正

你睇 佢地咁多人

同周星馳當年堆戲一樣
你唔想錯過任何一句對白既感覺

屌 真係
每一句，每一個畫面都唔想錯過

佢做拓海唔毒又邊似啊 唔好玩啦

唔係扮拓哉呀

套野係撚周杰倫，3萬蚊過夜，你條女係雞呀

同周星馳戲一樣 配角同男二好搶眼
杜汶澤 黃秋生 鍾鎮濤 陳冠希
反而佢冇咩突出位

條友真係唔識㗎喎

小心甩尾呀！！！！